返左幾日發覺唔對路想唔撈洗唔洗賠錢？

個老細太急進想我第一返工就學晒d野 第一日返工就要我幫佢寫份工既procedures 心諗鬼知咩 都痴撚線既

但我簽左約無試用期 要一個月通知 有冇人知洗唔洗賠錢比佢？

份約無寫咩

份約剩係寫一個月通知 但我咩都未學晒正常情況係咪會叫我即走？

咁你乖乖地做多一係月
唔使諗

救命啊

而家先知有工無試用期

第一次聽無試用期既工
一定唔方好野啦

同老細傾
即走大家都好
大家都唔使晒時間同比錢
唔得就搏炒

係，你日日返去鳩坐，佢仲傷過你

我都係咁諗 我返去又唔知做咩 唔通真係做石山坐一個月等收錢咩 又阻住我搵工⋯

點會阻你搵工，踢波見工

射波

我合約工都係冇試用期，2月底正式做左3個月兼完約，想quit